達哥懷念高比，波台仲有咩好講

，

柏豪都係